有冇人一放假就做廢青

無野想做，但又好悶

打機

返工放假都廢青 維持左成年

唔知點解覺悶又唔想識人

here
放得一日假都唔知有咩好做

好想搵野做 塞爆自己個時候表
好想增值改變自己

放埋聽日就冇
但出街又好攰

做下義工

唔洗放假

我

Same here